做gym苦訓練左半年, 而家有信心打得贏中學時恰我個mk仔

有咩方法可以好自然唔造作咁叫到佢同我除衫打交 (+中學女神喺隔離睇)?

俾錢佢

佢做緊倫敦金mk, 早排先買左部林寶
我讀緊書戶口得90 only

練好D腹肌

做gym同打交有咩直接關係 你話練咗半年boxing mma個啲就話姐 打交好講膽量 mk已經好過你條毒撚十條街

人地呢半年恰緊你女神啦 係床上面

呢家係咪可以埋單

真係唔關腹肌事

想當年我仲讀緊BAND 3中學

有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打

(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)

我D 毒撚FD 嚇撚到標尿
「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過

fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔
見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

老笠警犬支槍，再一野射落佢兩粒lin到，之後除衫恥笑佢: 我有2粒lin 你冇